[卡路B]成為我的奴隸吧!CONAN EXILES

2320開始
今晚直播到一點~會同其他朋友仔一齊捉小精靈(奴隸)
直播傳送門

《科南的流亡》源自美國著名作家勞勃．歐文．霍華德的小說《Conan the Barbarian》，曾拍成電影《王者之劍》，由阿諾．史瓦辛格主演。遊戲中，玩家將將扮演流亡者，面對四面八方而來的敵人，以及席捲而來的沙塵暴，並要在這野蠻的世界中自謀生路。玩家要試著種植農作物或者去狩獵動物，並且建立庇護所，想辦法尋找資源來打造武器與工具。整個遊戲世界皆可以獨自探索，甚至與其他玩家合作建造整個村莊。

HI